[行動post]淨係講譚仔 知唔知聽日尖沙咀有遊行？

屌一開連登成版都係講譚仔
唔係唔俾講但啲行動post去晒邊！！！！
連登仔仲記唔記得上星期日清真寺染藍呀
知唔知聽日星期日尖沙咀都仲有遊行
聽日我要見到個個都行出嚟

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

Push

呢個真我都係琴日朝早見到日程表先知有遊行

push

推爆佢

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推到上熱門

聽日見

pish

手土

推
雖然主辦tg話係集會

對家係咁出風向撚 好難打

up

突發 10月27至30號有大量活動冇人知

睇咗兩日 一時遊行一時集會 跟住主題又好多咁

tg話集會
呢度又話遊行
好亂

push！！！

推呀 做留正經事先啦

推
前個星期果次九龍遊行前一日都見到行動post
今日cc台成版都係譚仔同加泰 post
唔好咁易俾人帶風向
聽日尖沙咀見

我都睇到一頭霧水
見啲文宣好多都寫遊行

tui

我就想問下
冇入紙申請？

唔清楚 見啲文宣都冇寫

大家唔可以麻木 所有受過傷 犧牲過嘅 大家唔可以忘記 唔可以瞓番

推
全力推 正經 行動post

咪撚唔記得10月31呀！
831兩個月！
太子靈堂！
太子靈堂！
討公道！
唔好比佢地死唔眼閉

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

推！

聽日三點尖沙咀呀

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

推呀

發覺多左人休息
遊行懶左行

琴晚5點有直昇機長時間係旺角大角嘴一帶勘察
目的係軍事目的啦仲駛講
萬事謹慎